[推上熱門] 你地而家係咪想幫禮義廉贏呀？

而家全世界既風都係吹緊要朝早投票因爲有機會close票站
啱
但諗深一層全世界都知 代表對家都知
而以往選舉策略不嬲都係越遲投越好
因為對家越難即刻動員到老人院資源去配票
我哋而家個個都朝早湧晒去投票 其實咪即係益左對家容易啲掌握到票向 然後容易啲配票？
講真我哋朝早去投票 佢哋咪安排老人院車啲呀婆呀伯下午去投囉
佢哋冇損失之餘仲會令到我地更加易輸
但朝早投票又已經放哂風好難扭轉啦

所以！我動議：全港票站和你排
即使我地大部份人朝早投票，都唔好咁天真嬌咁諗住快快脆脆投完就算，而應該要和你塞票站，增加對家投票成本，就算老人院啲阿婆呀伯嚟到都仲未投到票!

排到，係門口企一企，諗一諗，哎，心情唔好唔投啦，返去換套衫再排過。

排隊個陣玩電話，唔係好覺前面條友已經行左，行到差唔多頭，咦，十年冇聯絡既朋友黎搵我喎，打個電話先。喂，聽電話呢啲，咁私隱既野，前後左右聽到曬點得，梗係離隊聽，咁離左隊，當然要重新排過，行翻隊尾再嚟多次

popo周？癡線，家陣排隊投票都唔俾？
淨係帶電話，身分證同封信佢吹得我脹？

然後有部份人可以standby唔好朝早咁快投住(當然佢哋朝早都可以去慢慢諗下投唔投啦 唔俾人諗嫁？)
之前咪有人建議可以全日有人輪流係票站幫手點算
邊個時間少咗好多後生但係好多阿婆阿伯嚟排隊
嗰班standby既人就即刻落黎同各位老人家一齊排隊一齊投！

其實都諗咗好耐講唔講
怕俾人話想帶風向
只係禮義廉咁撚賤格
大家brainstorm下有多個方向都未嘗唔好
有bug歡迎下面屌鳩我
最怕真係無人講然後中左禮義廉伏

血債一定唔可以票償
但係制度内外都要抗爭
我哋可以做嘅都要盡做
聽日唔撚可以輸！

P.s建議排隊塞時真係喬裝中年人，純粹玩下電話或者未諗清楚投邊個，唔好搞事，費事又比藉口對家話我地阻人投票，屌你老母諗諗吓唔記得咗想投邊個想諗清楚姐，唔撚得？

十連推

配票係比例代表制WOR.....

收皮啦
區議會配你老母
老人院係唔係都出動架啦

老友 幫你推

我想人權法制裁埋班泛民

如果下午閂左票站咁點？

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

屌我發現好多人誤會左焦土/攬炒嘅意思

焦土/攬炒係要你同對手同歸於盡呀，唔係自己消滅自己呀，係自己死都要攬埋你班仆街建制狗死呀

所以唔投票唔係攬炒，而係自己殺死自己/俾建制狗騎劫民意「止暴制亂」

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

最好就大家朝早落去Standby
如果見到一車一車老人家已經黎晒就貫徹本身個計劃照朝早盡投
但冇理由咁戇鳩如果個票站冇乜老人家都自己走去投晒揭曬底牌

點都要投票!
制度內都要抗爭

同埋發現好多人好傻豬豬咁諗住投完就走
萬一佢下午其實唔close票站
啲阿婆阿伯下午嚟到暢通無阻咁投票咪仆街
點都要啲老人院阿婆阿伯企耐啲慢慢排隊然後頂唔撚順等到走啦

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

推

幫推

認同 建制不嬲都係朝早問卷估方向
晏晝立即搵旅遊巴去老人院
以前不嬲都係盡量遲少少投票
當然唔好咁過分臨閂門之前嗰幾個字
都唔明點解今年個風向係叫啲人朝早投票
朝早已經揭晒底牌 唔知做咩9